屋企人係廢老點算好！？

push

除左登記做選民，我地仲可以...

仲可以做多一步

唔好出席佢地個喪禮

斷家用

同佢地講林鄭陷中央於不義
自把自為硬推逃犯條例，諗住可以邀功
點知變咗畀籌碼美國同中國打貿易戰
令中央添煩添亂

pish